有冇人揸柴油私家車

我淨係揸過用貨車登記嘅農夫車，想知道下柴油私家車牌費貴啲但係入油平，係咪有着數呢？

自己計啦我又唔知你用幾多油
仲有車價高過電油版

而家冇晒新車, 年份近又最平應該係Mazda 6二手
牌費差千五蚊, 我當你普通-6.5, 都係$7.5/L
汽油呢, -2.5都要15蚊
官方數字, Mazda 6 Diesel 5.3L/100km, 汽油2.0都要6L
所以油錢會平超過一半, 而牌費差距1500蚊, 即係你一年入多過1500蚊油就有賺喎

一年有咩可能入唔到1500蚊油

柴仔D 低扭好勁~

柴油正價係11個幾， 除左你去入鬼油

正價13.7 wo
不過而家一街油咭都減7.5或以上

鬼油仲平撚過水
揸柴油車唔入正戇鳩

正油用油卡都已經平一截啦

柴油私家車係咪無死期？

啲「會員油」賣緊2個幾3蚊L

冇
你睇28car搵呢d二手車 價錢特別硬 esp Kia果d suv

揸得多就好撚抵

入爆一缸200
行到800

之前有諗過
但係試車嗰陣唔係好接受到engine啲噠噠聲
感覺上好似揸緊部hiace咁

車內聽唔到wo